支那網民促加快武統台灣 專家：攻台須打登陸戰但非常難

「我寧願被武統打死，也不能讓中華民族在台灣斷了根！」台灣總統蔡英文前日高票成功連任後，中國大陸除了官媒立即啟動輿論戰，口誅筆伐外，網民也像「義和團」上身，紛紛主張加快武力統一台灣。不時高舉民族主義的官媒《環球時報》總編輯胡錫進聲稱，解放軍要武統台灣會比70年前打平津戰役拿下北京城還容易，但就認為這意味着中國與美國全面攤牌。內地軍事戰略專家則批評，總有些人終日愛「打打、殺殺」，而中國武統台灣，確實意味中美正面交戰，這將製造更多麻煩出來，代價非常巨大。

「台灣人給了我們準確的信息：他們還是賊心不死啊！隨時作好武統的準備才是正道，指望一群棒槌幡然醒悟？難啊！」「武統台灣迫在眉睫，和平統一感覺變渺茫了！！」「我寧願被武統打死，也不能讓中華民族在台灣斷了根！」自從周六晚，蔡英文宣佈在台灣總統大選中獲勝後，新浪微博便充斥不少這類網民留言，當中大多主張加快武統台灣，避免民進黨繼續執政下去，令台灣進一步走向獨立。

《環球時報》總編輯胡錫進，周六晚亦在微博「湊熱鬧」，大談此話題，直指「武統台灣，從兩岸軍事對比來說毫無問題，會比70年前解放軍打平津戰役拿下北京城還容易。」但他同時指出，這意味着中國與美國全面攤牌，中國必須冷靜面對當中所涉及的風險與挑戰。

要和平統一
你中共宣佈歸順台北政府,要求高度自治咪得

台灣是但一忽岸都俾你登陸到咩豬閪 出口遁啦繼續

算把啦 成班粉紅網上鳩up
真係要當軍嗰陣咪又係退縮

夠曬創意先放係創意台

又係網民講到打扙好容易咁 美帝比人炸都冇出兵伊朗啦 出兵真係last option黎

運到坦克既氣墊登陸艇得果十幾架, 登條毛
解放軍根本就冇能力隔個海打仗

好相信解放軍一登台 即刻投降入籍

信我 如果你知中共官員限制嘅出國次數 你就知根本中共官員好多見識好少

打就實贏 不過美帝實幫手

唔會咁易比中共控制台灣

日本實幫手

打台灣有幾難軍力大咁多又近

要同美帝開戰先係問題

所以幾時都話支那係侵略者

其實比空心菜玩多四年仲好
等呆灣佬成世睇住仔女做雞
逗住3萬台幣賣笑 比港燦好平宜 好平宜屌打

中華民國大陸特別行政區

集中一個登陸點再配合多個佯攻係得嘅，問題係後續部隊、補給、裝備之類好難會完美上到岸。共匪先頭部隊亦唔可能只據守灘頭堡，必定要向臺灣內陸推進，或係奪取港口或係建立縱深。但先頭部隊一推進就要面對連綿嘅城鎮戰而減低衝力，而灘頭堡亦會因力量嘅減弱而畀裝甲同炮兵部隊威脅。相信最多攻下一到兩座城市，美帝援軍就會趕到並穩住戰局

攻臺一定要調動部隊、軍車、導彈、補給、彈藥調動去岸邊，一定好大動靜同需要好多時間，驚解放軍未集結完就俾人先制打擊

為幾毫子出賣良心嘅你
眼中只有錢都不足為奇
比多幾蚊你呢啲五毛扮狗食屎都冇問題
分分鐘搶我疆要打孖上食兩份收一份錢

艱苦地區部隊

調返轉台灣收復中國就差唔多

支那狗最擅長就係講性侮辱人

呢家就係逾窮既人逾想個環境改變
但事實係環境點變都改邊唔到
因為本身就係垃圾 唔考慮下改變心態
就算聽日同你講中共無咗，呢班人生存環境只會仲差
當年USSR解體 結果只係出一個更加獨裁既政權
你話未來比班毫無社會經濟既啃老族話事
我情願合埋眼去信中共啦

同意 唔係一竹篙打死一船人
但事實上支那狗10個有11個
都係冇文化 冇家教 冇修養

大陸狗講乜柒

還番個ac 俾人啦
仆街

講就易，掟核彈過去台灣就話姐，隔個台海奈何你千萬軍隊都有難度，到時真仗打上嚟又大把人縮返入自己老母個閪啦。

準備左幾十年
睇你表演

支納粹份子植入民間

根本中國係屬於台灣
支那人係到搞支獨, 支獨仔

未出到海已經比人炸撚死哂啦

做咩講到好似會打咁

講咗N年武統台灣咪又係影都冇埋

金門馬祖都未攞到, 仲話攻台

乜你班支那狗好高人工？深圳請個大學生都係5-6000好意思笑人

全世界最多人做雞既國家就係中國

7分

主題經典 但勝在中共網民嘅尻噏為正文增加唔少趣味
娛樂性十足 不過一唔小心會笑到爆肺 有安全風險 扣咗少少分

美國遙控炮彈換支那人命

反送中藍絲精選柒事合集回顧

解釋左d 咩？淨係見到係驚美國

又話暴力解決唔到問題
要止暴制亂
唔尊重居民 人心唔歸附
暴力統一都冇意義
一唔小心又世界大戰
倒不如加快自己文明發展

諗起WW3 meme其中一張圖
改做支那版
當支那小粉紅因鼓吹出兵台灣而興奮，隨即意識到自己為18歲以上，無疾病殘障記錄之健康男性

點解支那人自己唔去打？淨係識嘈？

醒目既就免費供應水電啦，唔識爭取民心

台灣被核平先定Hunter 有結局先

支那人請先學好語文，都未開始何來「加快」？咀炮？

成日講兩棲登陸作戰，講到自己有海上作戰能力咁，根本一開戰，佢啲海上棺材出唔出到港口都成問題

係咪d黨媒都開始禁唔住小粉紅

大家埋黎睇埋黎揀
自己衝出黎7嘅五毛狗咁都有喎

台灣有好多F16，制空大陸係輸曬
無制空又點可以過到海呢？
過唔到海又點登陸？
大陸唔好再搞笑啦

支持武統, 同時間香港人都要幫手做野, 令大陸各省遍地開花

支持武統
睇吓支那水軍定美軍到台灣先

真 比你打撚爆台灣本島又點 台積電係點都唔會到手

班小粉紅畀人送去軍營操兵都屌到你開花

美國：呢度一蚊，依家我跟機，你打台灣嘅話即係叫我落場一齊玩

有幾難姐, 十幾廿個幾核彈放落去, 山都平埋啦

限制只係for低級人員，高級邊個夠膽郁佢。
問題係支那人出再多國都冇用，去到邊都係圍喂威行自己嗰套蝦蝦霸霸，零見識

支那官 低級都唔係可以出 所以點解高官子女老婆就係外國 自己係中国 就係咁解

佢哋出国限制好勁 一個市長級 一年只有一次外地工幹 包埋香港

隔咗個海任你十三億人都係兵又有咩用？都冇能力投放

俾你攻到 等全世界制裁支爆啦

支共回歸台灣咪統一到囉

日日吹民粹主義
吹到變撚曬痴線佬,緊係禁唔住

你估你真係衝兩三億人游水過去打登陸咩
2020啦軍備唔夠強幾多都無用
美國就算唔出手，單單佢對台售武做補給你都仆街啦

都差唔過而家支那，講起做雞邊到夠東莞黎

咁係你奴隸心態，做比人管住先過到日子。仲講到自己有得揀邊個管自己咁。連嘗試改變既都冇膽，同d等住比人淘汰既垃圾有咩分別？

又係環球時報
兩次選舉呃左你班小粉紅， 今次仲信佢

日本半個鐘就可以做協防
唔做協防 做保給線都仲得

即使美日唔幫 台灣都可以守到一段時間
共軍最容易做嘅只係射導彈
攻佔台灣全島要幾撚多人力物力
先要喺空戰壓倒國軍已經唔易
制空之後要幾撚多隻戰艦先運到足夠嘅兵力打登陸戰
登陸打得嚟都半殘
之後重要逐個城逐個鎮咁打
打完西海岸仲要上山

幫班網民參軍就唔會咁多嗲架啦
中國冷暖氣軍師就最撚多

夠彊去人地台灣海峽巡邏，唔撚見你去美國海峽巡邏？

欺善怕惡垃圾支共

講個笑話
中國人熱愛和平
骨子裡沒有侵略的基因

日日話自己世界第一
啲小粉紅又真係信

出兵啦

被武統打死？支那豬最有機會係俾pm2.5毒死，路陷跌死同埋俾城管打死，收皮啦

怕就怕佢地到時縮沙唔敢幫拖
肯幫拖支那真係0勝率

胡錫進唔敢打就唔敢打啦

爽哥點睇

核彈投台
統一唔到就人島都不留

唔知點解我有個咁嘅諗法，支那網民可能真係想共產黨死就不斷慫恿維尼打仗

下 但平民好似冇限
我做野有啲大陸人(未夠7年永久）
佢地一年都起碼去兩次外遊
佢地啲父母(純支那人)退左休又成日出國

支那網民真係唔用腦 遲早害死中共

共產黨唔急你班小粉紅 急咩

搞清楚一樣野先 中共官員好多都有幾本護照

你諗下官媒日日吹山東號幾撚勁,東風41D精射撚到上天花牆
然後又吹曬風搞獨就武統,D留言全部刪Q曬剩中國必然統一,武統係大方向
班支民日日望住呢D野,點會唔吹埋一份

大陸假膠？ 特登推粗共去死

支那次撚次都係,官媒吹風,大力煽動,然後del post del quota留剩清一色官媒吹風,吹半日吹得太大,D支民開始失控,支共驚吹出事極速禁聲降溫,第2日全部POST消失曬無人敢再提

以上野基本上每個月都有幾單

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

75年前攻過一次

官媒要刷鞋就緊 支共唔係怕台灣 只係驚米國

但點睇支那軍備輸米國九條街

大陸仔:

條友有無比人鬧死

支那有乜兵種打登陸？

當年叫人打日本仔既時候
啲咪全部縮翻入老母西度重話寧願俾武統打死

被蘇俄思想影響到不倫不類既共國人竟敢自稱中華民族

俾人分化到美國官媒都報導，香港人唔認命就119行出黎！

我夠膽講佢一打就肯定內亂

打得未？要打你早就打左啦，當人地傻架咩

支那人只係雜種
真正中國人係哂台灣

ff下好啦，你地國家得裝備炸，除非你一個核彈射落台灣

搵解放軍打仗不如搵猩猩揸槍

普通公務員好似每年得一兩次限額可以出境 包括去港澳 因為佢地嘅護照同雙程證被政府代為保管 要用就要申請等批

摺被兵，用棉胎搶灘登陸

台灣好多導彈 解放軍唔會登陸到
好似打機咁 瘋狂射導彈過台灣都或者有機會滅到台灣 不過接收塊爛地有咩用